借力打力，以華制華，對抗中共宣傳機器

借力打力，以華制華，對抗中共宣傳機器
我們要加開中國戰線，趁著多倫多法拉利事件，把真實的反送中，反送中如何對中國大眾有利和中共如何與人民利益不一致呈現在大陸佬的面前。
目的：在中國發酵出支持香港反送中的聲音，哪怕是極其微弱，足以令大陸民意分散和對立，也足以讓中共頭痕
好處：借力打力，讓中共又要對內安撫又要應對外界，分身乏術。
方法：做一些能打動內地人、針對內地的文宣，通過不用實名、不用中國電話的辦法，例如電郵、微信搖一搖、微信附近的人、陌陌、柏拉圖、探探等等
各位Ching有好辦法請補充。